問題：浮屍懸案及墮樓外媒會關注嗎？

我好似冇見過人傾呢樣野。

我個人來講覺得好恐怖。直指極權政府嘅可怕。

拋磚引玉，討論下可唔可以。

推

希望英文好嘅可以整合相關資料同證據聯絡外媒

要用外國都了解嘅事件
例如 “港版藍可兒”

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

X2

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

其實係香港傳媒問題

認真講疑點的媒體都少
scmp 又一早比中共入左
係無任何政黨做英文資料整合

呢D要靠英文巴打
google translate棧柒....